   IFRAME: [1]https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-K47RT24

     * [2]GÜNDEM
          + [3]SİYASET
          + [4]TÜRKİYE
          + [5]DÜNYA
          + [6]SPOR
     * [7]EKONOMİ
     * [8]MAGAZİN
          + [9]CUMARTESİ POSTASI
          + [10]PAZAR POSTASI
     * [11]YAŞAM
          + [12]ASTROLOJİ
          + [13]ALIŞVERİŞ
          + [14]AŞK & İLİŞKİLER
          + [15]MODA
          + [16]BAKIM
          + [17]ANNE&ÇOCUK
          + [18]EGZERSİZ & DİYET
          + [19]SAĞLIK
          + [20]BİLİM & TEKNOLOJİ
          + [21]SEYAHAT
          + [22]KÜLTÜR & SANAT
          + [23]EVCİL DOSTLAR
          + [24]ÇEVRE
          + [25]PRATİK BİLGİLER
          + [26]YEMEK
     * [27]EĞİTİM & KARİYER
     * [28]YAZARLAR
     * [29]POSTA TV

BİZİ TAKİP ET

     *
     *
     *
     *
     *

   ____________________

     * Kısa ve kesin çözüm! 3 günde 3 kilo fazlalıktan kurtulun

Kısa ve kesin çözüm! 3 günde...

Egzersiz & Diyet
     * Çanta nasıl temizlenmeli?

Çanta nasıl temizlenmeli?

Moda
     * İlişki de "daha az sorun" için bu taktikleri deneyin!

İlişki de "daha az sorun"...

Aşk & İlişkiler

     * Kadınlarda vajina beyazlatma işlemi nasıl yapılır?

Kadınlarda vajina beyazlatma...

Beden Sağlığı
     * Haşimato hastalığı beslenmeyle düzelir mi?

Haşimato hastalığı beslenmeyle...

Beden Sağlığı
     * Tekrarlayan bayılmaları göz ardı etmeyin! Bayılmaya yol açan 8
       etken

Tekrarlayan bayılmaları göz...

Beden Sağlığı

     * Çocuklarda sorumluluk bilinci nasıl oluşturulur?

Çocuklarda sorumluluk bilinci...

Çocukluk
     * Çocukların algısını geliştirmek için yaratıcı drama tekniği

Çocukların algısını geliştirmek...

Çocukluk
     * Bebeğinizin ağlaması stresinize bağlı olabilir

Bebeğinizin ağlaması stresinize...

Bebeklik

     * Daha lezzetli kek ve hamur işi yapmanın püf noktaları

Daha lezzetli kek ve hamur...

Yemek
     * Freddie Mercury'e benzetilen kedi sosyal medyayı salladı

Freddie Mercury'e benzetilen...

Evcil Dostlar
     * 'Bugün ne pişirsem' diyenlere günün menüsü (07 Ocak 2022)

'Bugün ne pişirsem' diyenlere...

Yemek

     * “Söze dökülen korkular, ne kadar çok konuşursanız kaçacak delik
       arar!”

“Söze dökülen korkular, ne...

Yasemin Candemir
     * Besinleri çocuklara gizleyerek vermeyin!

Besinleri çocuklara gizleyerek...

Deniz Temur
     * 7 Ocak 2022 günün burç yorumları

7 Ocak 2022 günün burç yorumları

Filiz Özkol
     * Cinselliği köreltmeyin

Cinselliği köreltmeyin

Dr. Haydar Dümen

   [30]Ekonomi Uzay turizmi için biletler satışa çıkıyor! 2 saatlik uçuş
   250 bin dolar

HABERİ PAYLAŞ

     *
     *
     *
     *

     * [31]Haberler
     * [32]Ekonomi Haberleri
     * Uzay turizmi için biletler satışa çıkıyor! 2 saatlik uçuş 250 bin
       dolar

Uzay turizmi için biletler satışa çıkıyor! 2 saatlik uçuş 250 bin dolar

[33]Ekonomi
     __________________________________________________________________

   Uzay turizmi için biletler satışa çıkıyor! 2 saatlik uçuş 250 bin dolar

Uzay yolculuğu için 8 bin civarında rezervasyon aldığını aktaran Virgin
Galactic şirketi bilet satışlarını tekrar başlatacağını duyurdu. İsteyenlerin
internet üzerinden 1000 dolar karşılığında rezervasyon yaptırabilecek. İki
saate yakın sürmesi beklenen turistik uzay uçuşu için koltuklar 250 bin
dolardan satışa sunulacak.

26 Şubat 2020, Çarşamba 13:20 Son Güncelleme: 26.02.2020 16:34

YAZI BOYUTU

     *
     *
     *

   [34]Abone Ol

   [35]Uzay turizmi şirketi [36]Virgin Galactic'in, ilk başarılı test
   uçuşundan bu yana yaklaşık 8 bin rezervasyon aldığı belirtilerek,
   [37]bilet satışlarını tekrar başlatacağı açıklandı.

   İngiliz şirketi Virgin Galactic'ten yapılan açıklamada, bugünden
   itibaren uzay yolculuğu kayıtlarının tekrar kabul edileceği bildirildi.
   İsteyenlerin internet üzerinden 1000 dolar karşılığında rezervasyon
   yaptırabilecekleri bilgisi verilerek, iki saate yakın sürmesi beklenen
   turistik uzay uçuşu için koltukların 250 bin dolardan satışa sunulacağı
   öğrenildi.

   Açıklamada görüşlerine yer verilen Virgin Galactic Ticari Müdürü
   Stephen Attenborough, talebin artmasının teşvik edici olduğunu
   vurguladı. Attenborough, 'Uzay Gemisi 2' isimli aracın uçuş
   hazırlıkları için New Mexico'daki fırlatma üssüne taşındığını, 2 aracın
   daha yapımına hızla devam edildiğini kaydetti.

Hedef 80 kilometre yükseklik

   Şu ana kadar yaklaşık 8 bin rezervasyon alan ve 6 kişilik kabinlerde
   yolcuları uzaya taşımaya hazırlanan Virgin Galactic, 80 kilometre
   yüksekliğe ulaşmayı hedefliyor. Uluslararası Uzay İstasyonu’nun (ISS)
   bulunduğu yüksekliğin iki katı olan bu mesafeden dünyanın büyük bir
   bölümünün görülebileceği belirtiliyor.

   Şirket tarafından 2018 Aralık'ta atmosferde 82 kilometre yüksekliğe
   çıkılarak uzaya başarılı bir test uçuşu gerçekleştirildiği
   duyurulmuştu.

İlgili Haberler

   [38][5e56289eae298b1bd3e2fc7b] İngiliz basını, salgın hızla yayılırken
   güvenli tatil için Türkiye'yi önerdi

   IFRAME:
   [39]/embed/player?videoObjectId=5e566f9dae298b25ad17c291&contentId=2241
   054&autoplay=True&category=haber&pubCategory=ekonomi&pagetype=haber

PAYLAŞ

     *
     *
     *
     *

Yazarlarımızdan

   [40]Oral Çalışlar

[41]Kazakistan: Astana nasıl Nur-Sultan oldu?

   [42]Oral Çalışlar
   [43]Bilal Emin Turan

[44]Özel okulda erken kaydın avantajı çok

   [45]Bilal Emin Turan
   [46]Ekrem Sarısu

[47]Borçlanırsanız emeklisiniz

   [48]Ekrem Sarısu
   [49]Hakan Çelik

[50]Birleşik Krallık’tan kimler burs alabilir?

   [51]Hakan Çelik
   [52]Özlem Denizmen

[53]Parayı iyi değerlendirmek için 15 adım

   [54]Özlem Denizmen
   [55]Erkut Can

[56]Kararım kesin, dediklerimi demeyeceğim

   [57]Erkut Can
   [58]Murat Gülderen

[59]Metaverse gözlükleri

   [60]Murat Gülderen
   BUNLARI DA OKUYUN
     * [61]Sözleriyle tepki çekmişti... Macron geri adım atmıyor!
       [62]Sözleriyle tepki çekmişti... Macron geri adım atmıyor!
     * [63]Eskişehir'de salgına karşı önlemler başladı! Yasak geldi...
       [64]Eskişehir'de salgına karşı önlemler başladı! Yasak geldi...
     * [65]Güney Kore'de ilginç seçim vaadi: Ücretsiz saç ektirme!
       [66]Güney Kore'de ilginç seçim vaadi: Ücretsiz saç ektirme!
     * [67]ABD istihdam verisi açıklandı! Kritik açıklama sonrası altın
       fiyatlarında son durum...
       [68]ABD istihdam verisi açıklandı! Kritik açıklama sonrası altın
       fiyatlarında son durum...
     * [69]Emine Erdoğan: 2030 için hedefimiz engelsiz bir Türkiye
       [70]Emine Erdoğan: 2030 için hedefimiz engelsiz bir Türkiye

   Sıradaki haber yükleniyor...
   holder

   [61d849eb66a97c8d330e44e1.jpg]
   SIRADAKİ HABER ABD istihdam verisi açıklandı! Kritik açıklama sonrası
   altın fiyatlarında son durum...

     * SOSYAL MEDYADA
     *
     *
     *
     *
     *
     *
     *

   [71]Fanatik

     * [72]GÜNDEM
     * [73]Siyaset
     * [74]Ekonomi
     * [75]Türkiye
     * [76]Dünya
     * [77]SPOR
     * [78]Futbol
     * [79]Basketbol
     * [80]E-Spor
     * [81]Diğer Sporlar

     * [82]SOSYAL YAŞAM
     * [83]Bilim & Teknoloji
     * [84]Kültür & Sanat
     * [85]Magazin
     * [86]Seyahat
     * [87]Eğitim & Kariyer
     * [88]Çevre

     * [89]İNSAN
     * [90]Moda
     * [91]Bakım
     * [92]Egzersiz & Diyet
     * [93]Astroloji
     * [94]Aşk & İlişkiler
     * [95]Alışveriş

     * [96]SAĞLIK
     * [97]Beden Sağlığı
     * [98]Zihin Sağlığı
     * [99]Cinsel Sağlık
     * [100]Çocuk Sağlığı

     * [101]EBEVEYN
     * [102]Doğum Öncesi
     * [103]Bebeklik
     * [104]Çocukluk
     * [105]Ergenlik

     * [106]EVDE YAŞAM
     * [107]Pratik Bilgiler
     * [108]Yemek
     * [109]Evcil Dostlar

     * [110]YAZARLAR
     * [111]POSTA TV
     * [112]SERİ İLANLAR

     * [113]GÜNDEM
     * [114]MAGAZİN
     * [115]SPOR
     * [116]SOSYAL YAŞAM
     * [117]İNSAN
     * [118]SAĞLIK
     * [119]EBEVEYN
     * [120]EVDE YAŞAM
     * [121]YAZARLAR
     * [122]POSTA TV
     * [123]SERİ İLANLAR

   [124]KURUMSAL [125]REKLAM BİLGİLERİ
   [126]KÜNYE
   [127]İLETİŞİM
   [128]Posta IOS Uygulaması [129]Posta Android Uygulaması

   [130]Kişisel verilere ilişkin aydınlatma metni

   Copyright © 2022 www.posta.com.tr Demirören Yayıncılık ve Gazetecilik
   A.Ş. | Tüm Hakları Saklıdır

References

   Visible links:
   1. https://www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-K47RT24
   2. file:///gundem
   3. file:///gundem/siyaset
   4. file:///gundem/turkiye
   5. file:///dunya
   6. file:///spor
   7. file:///ekonomi
   8. file:///magazin
   9. file:///magazin/cumartesipostasi
  10. file:///magazin/pazarpostasi
  11. file:///sosyal-yasam
  12. file:///insan/astroloji
  13. file:///alisveris
  14. file:///insan/ask-iliskiler
  15. file:///insan/moda
  16. file:///insan/bakim
  17. file:///ebeveyn
  18. file:///insan/egzersiz-diyet
  19. file:///saglik
  20. file:///sosyal-yasam/bilim-teknoloji
  21. file:///seyahat
  22. file:///sosyal-yasam/kultur-sanat
  23. file:///evde-yasam/evcil-dostlar
  24. file:///sosyal-yasam/doga
  25. file:///evde-yasam/pratik-bilgiler
  26. file:///evde-yasam/yemek
  27. file:///sosyal-yasam/egitim-kariyer
  28. file:///yazarlar
  29. file:///posta-tv
  30. file:///ekonomi
  31. file:///
  32. file:///ekonomi
  33. file:///ekonomi
  34. https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMIqhnwkw6701?hl=tr&gl=TR&ceid=TR:tr
  35. file:///haberleri/uzay-turizmi
  36. file:///haberleri/virgin-galactic
  37. file:///haberleri/bilet
  38. file:///ingiliz-basini-salgin-hizla-yayilirken-guvenli-tatil-icin-turkiyeyi-onerdi-2241031
  39. file:///embed/player?videoObjectId=5e566f9dae298b25ad17c291&contentId=2241054&autoplay=True&category=haber&pubCategory=ekonomi&pagetype=haber
  40. file:///yazarlar/oral-calislar/kazakistan-astana-nasil-nur-sultan-oldu-2421540
  41. file:///yazarlar/oral-calislar/kazakistan-astana-nasil-nur-sultan-oldu-2421540
  42. file:///yazarlar/oral-calislar
  43. file:///yazarlar/bilal-emin-turan/ozel-okulda-erken-kaydin-avantaji-cok-2421535
  44. file:///yazarlar/bilal-emin-turan/ozel-okulda-erken-kaydin-avantaji-cok-2421535
  45. file:///yazarlar/bilal-emin-turan
  46. file:///yazarlar/ekrem-sarisu/borclanirsaniz-emeklisiniz-2421534
  47. file:///yazarlar/ekrem-sarisu/borclanirsaniz-emeklisiniz-2421534
  48. file:///yazarlar/ekrem-sarisu
  49. file:///yazarlar/hakan-celik/birlesik-kralliktan-kimler-burs-alabilir-2421103
  50. file:///yazarlar/hakan-celik/birlesik-kralliktan-kimler-burs-alabilir-2421103
  51. file:///yazarlar/hakan-celik
  52. file:///yazarlar/ozlem-denizmen/parayi-iyi-degerlendirmek-icin-15-adim-2421096
  53. file:///yazarlar/ozlem-denizmen/parayi-iyi-degerlendirmek-icin-15-adim-2421096
  54. file:///yazarlar/ozlem-denizmen
  55. file:///yazarlar/erkut-can/kararim-kesin-dediklerimi-demeyecegim-2419554
  56. file:///yazarlar/erkut-can/kararim-kesin-dediklerimi-demeyecegim-2419554
  57. file:///yazarlar/erkut-can
  58. file:///yazarlar/murat-gulderen/metaverse-gozlukleri-2419292
  59. file:///yazarlar/murat-gulderen/metaverse-gozlukleri-2419292
  60. file:///yazarlar/murat-gulderen
  61. file:///sozleriyle-tepki-cekmisti-macron-geri-adim-atmiyor-2421812
  62. file:///sozleriyle-tepki-cekmisti-macron-geri-adim-atmiyor-2421812
  63. file:///eskisehirde-salgina-karsi-onlemler-basladi-yasak-geldi-2421809
  64. file:///eskisehirde-salgina-karsi-onlemler-basladi-yasak-geldi-2421809
  65. file:///guney-korede-ilginc-secim-vaadi-ucretsiz-sac-ektirme-2421801
  66. file:///guney-korede-ilginc-secim-vaadi-ucretsiz-sac-ektirme-2421801
  67. file:///abd-istihdam-verisi-aciklandi-kritik-aciklama-sonrasi-altin-fiyatlarinda-son-durum-2421807
  68. file:///abd-istihdam-verisi-aciklandi-kritik-aciklama-sonrasi-altin-fiyatlarinda-son-durum-2421807
  69. file:///emine-erdogan-2030-icin-hedefimiz-engelsiz-bir-turkiye-2421805
  70. file:///emine-erdogan-2030-icin-hedefimiz-engelsiz-bir-turkiye-2421805
  71. https://www.fanatik.com.tr/
  72. file:///gundem
  73. file:///gundem/siyaset
  74. file:///ekonomi
  75. file:///gundem/turkiye
  76. file:///dunya
  77. file:///spor
  78. file:///spor/futbol
  79. file:///spor/basketbol
  80. file:///spor/espor
  81. file:///spor/diger-sporlar
  82. file:///sosyal-yasam
  83. file:///sosyal-yasam/bilim-teknoloji
  84. file:///sosyal-yasam/kultur-sanat
  85. file:///magazin
  86. file:///seyahat
  87. file:///sosyal-yasam/egitim-kariyer
  88. file:///sosyal-yasam/doga
  89. file:///insan
  90. file:///insan/moda
  91. file:///insan/bakim
  92. file:///insan/egzersiz-diyet
  93. file:///insan/astroloji
  94. file:///insan/ask-iliskiler
  95. file:///alisveris
  96. file:///saglik
  97. file:///saglik/beden-sagligi
  98. file:///saglik/zihin-sagligi
  99. file:///saglik/cinselsaglik
 100. file:///saglik/cocuk-sagligi
 101. file:///ebeveyn
 102. file:///ebeveyn/dogum-oncesi
 103. file:///ebeveyn/bebeklik
 104. file:///ebeveyn/cocukluk
 105. file:///ebeveyn/ergenlik
 106. file:///evde-yasam
 107. file:///evde-yasam/pratik-bilgiler
 108. file:///evde-yasam/yemek
 109. file:///evde-yasam/evcil-dostlar
 110. file:///yazarlar
 111. file:///posta-tv
 112. https://seri-ilanlar.posta.com.tr/ilan-ara
 113. file:///gundem
 114. file:///magazin
 115. file:///spor
 116. file:///sosyal-yasam
 117. file:///insan
 118. file:///saglik
 119. file:///ebeveyn
 120. file:///evde-yasam
 121. file:///yazarlar
 122. file:///posta-tv
 123. https://seri-ilanlar.posta.com.tr/ilan-ara
 124. http://www.demirorengazetecilik.com.tr/
 125. file:///reklam
 126. file:///kunye
 127. file:///iletisim
 128. https://itunes.apple.com/tr/app/iposta/id380096928
 129. https://play.google.com/store/apps/details?id=com.dogan.posta
 130. file:///kisisel-verilere-iliskin-aydinlatma-metni

   Hidden links:
 132. file://localhost/
 133. file://localhost/Users/dansmac/Desktop/PROJETENCADRE/PAGES-ASPIREES/6-24.html
 134. https://www.facebook.com/posta/
 135. https://twitter.com/postacomtr
 136. https://www.instagram.com/posta.com.tr/
 137. https://www.youtube.com/channel/UCulneMKTggjG_dO3iHQEh3w
 138. https://open.spotify.com/show/6blFfcxeaAFgpCjhAcImBm
 139. file://localhost/Users/dansmac/Desktop/PROJETENCADRE/PAGES-ASPIREES/6-24.html
 140. file://localhost/Users/dansmac/Desktop/PROJETENCADRE/PAGES-ASPIREES/6-24.html
 141. file://localhost/kisa-ve-kesin-cozum-3-gunde-3-kilo-diyeti-ile-kilo-verme-haber-fotograf-2421764
 142. file://localhost/canta-nasil-temizlenmeli-haber-fotograf-2421763
 143. file://localhost/kavgadan-sonra-nasil-davranmali-haber-fotograf-2421688
 144. file://localhost/kadinlarda-vajina-beyazlatma-islemi-nasil-yapilir-2421806
 145. file://localhost/hasimato-hastaligi-beslenmeyle-duzelir-mi-haber-fotograf-2421791
 146. file://localhost/tekrarlayan-bayilmalari-goz-ardi-etmeyin-bayilmaya-yol-acan-8-etken-haber-fotograf-2421766
 147. file://localhost/cocuklarda-sorumluluk-bilinci-nasil-olusturulur-2421731
 148. file://localhost/cocuklarin-algisini-gelistirmek-icin-yaratici-drama-teknigi-haber-fotograf-2421658
 149. file://localhost/bebeginizin-aglamasi-stresinize-bagli-olabilir-2421651
 150. file://localhost/daha-lezzetli-kek-ve-hamur-isi-yapmanin-puf-noktalari-haber-fotograf-2421772
 151. file://localhost/freddie-mercurye-benzetilen-kedi-sosyal-medyayi-salladi-2421735
 152. file://localhost/bugun-ne-pisirsem-diyenlere-gunun-menusu-07-ocak-2022-haber-fotograf-2421650
 153. file://localhost/yazarlar/yasemin-candemir/soze-dokulen-korkular-ne-kadar-cok-konusursaniz-kacacak-delik-arar-2421726
 154. file://localhost/yazarlar/deniz-temur/besinleri-cocuklara-gizleyerek-vermeyin-2421558
 155. file://localhost/yazarlar/filiz-ozkol/7-ocak-2022-gunun-burc-yorumlari-2421545
 156. file://localhost/yazarlar/dr-haydar-dumen/cinselligi-koreltmeyin-2421542
 157. file://localhost/
 158. javascript:;
 159. file://localhost/Users/dansmac/Desktop/PROJETENCADRE/PAGES-ASPIREES/6-24.html
 160. file://localhost/Users/dansmac/Desktop/PROJETENCADRE/PAGES-ASPIREES/6-24.html
 161. file://localhost/Users/dansmac/Desktop/PROJETENCADRE/PAGES-ASPIREES/6-24.html
 162. file://localhost/Users/dansmac/Desktop/PROJETENCADRE/PAGES-ASPIREES/6-24.html
 163. javascript:;
 164. file://localhost/uzay-turizmi-icin-biletler-satisa-cikiyor-2-saatlik-ucus-250-bin-dolar-2241054
 165. file://localhost/uzay-turizmi-icin-biletler-satisa-cikiyor-2-saatlik-ucus-250-bin-dolar-2241054
 166. file://localhost/uzay-turizmi-icin-biletler-satisa-cikiyor-2-saatlik-ucus-250-bin-dolar-2241054
 167. file://localhost/uzay-turizmi-icin-biletler-satisa-cikiyor-2-saatlik-ucus-250-bin-dolar-2241054
 168. https://www.facebook.com/posta/
 169. https://twitter.com/postacomtr
 170. https://www.instagram.com/posta.com.tr/?hl=tr
 171. https://www.youtube.com/channel/UCulneMKTggjG_dO3iHQEh3w
 172. https://tr.pinterest.com/postadijital
 173. https://open.spotify.com/show/6blFfcxeaAFgpCjhAcImBm
 174. https://news.google.com/publications/CAAqBwgKMIqhnwkw6701?oc=3&ceid=TR:tr
 175. javascript:;
